【真人真事】今日喺元朗遇到好市民

【真實故事】
話說小弟住元朗，今日下午出街買餸，
為咗唔好比人打，專登著咗件紅色T-shirt出街，
突然迎面而黎兩男兩女，手有香港好市民臂章，
操流利重口音普通話問路。
佢地見我著到咁紅，諗住問我應該實冇死，
小弟當然本住好客既精神，用唔鹹唔淡既普通話，
有禮地指咗佢地去反方向既地方，
重講到有咁遠得咁遠，
重扮哂嘢問佢地要唔要我帶路
臨走前佢地重好開心講："謝啦，兄弟！"
我笑而不語，
好行， 唔送。

自推， 係咁既局勢比d開心嘢大家舒解下

自膠

自推10

幫你推推

自推

haha, thanks